🇳🇬 不得不承認，馬雲真係完勝李嘉誠！

生活：馬雲搵夠錢啦，又做過華人首富，50幾歲就退休，用錢做自己想做野。李嘉誠係工作狂，為搵錢而搵錢，做到咁老先退休。

事業：馬雲做既野改變左全中國人既生活模式。李嘉誠做地產碼頭資源電訊，冇佢一樣有人做。

家庭：唔多講啦，馬雲完勝。

名譽：馬雲國際知名，中國人好崇拜佢。李嘉誠因爲地產霸權好多香港人都唔鍾意佢。

馬雲鍾意功夫，就拍套野自己做主角打勝所有武打明星

睇完笑到收唔到聲
留係贏國等入獄？

娛樂：誠哥有力場，成日玩9香港人以為有假放。 馬雲身體力行拍戲娛樂大眾。

有乜好比？ 同樣有錢過你

😩

不過馬雲做好多社會公益係真，比誠哥捐錢要掛名更實際

認真，我決定從始退出連登，呢個係我最後一個post😊

誠哥揸美金歐羅
馬雲揸人仔
自己諗下啦

馬雲剩係唔移得民已經輸晒啦

咪逢中必反啦，做個有思想既人啦

駁唔到就逢中必反

廢話，都有錢過你添

佢幫左好多年輕人創業

馬雲講talk好受歡迎

中國人好崇拜佢真係反唔到
當然誠哥都係香港人信仰

馬雲點會冇美金？

李嘉誠都冇移民啦

樓主五毛

李嘉誠轍哂資
馬雲就有抄家坐監風險

咁你比d point 黎先啦

馬雲係走唔到
李嘉誠係唔想走

誠哥老一輩就當佢係偶像，後生果輩好多人唔鍾意佢

老老豆豆
佢係當時英文真係幾得

讚馬雲又變5毛？

好地地做乜要走

馬雲仲要咁靚仔

佢未發達之前係教英文

多啲睇正常報紙啦

唯一係個樣輸 李嘉誠後生果陣都算五官端正

仆你個街扮乜撚嘢

美國上市
話人揸人仔
Child登

佢有加拿大護照

李生表示：見到尾燈當你win

貼人地d叫雞相真心on9 而家做生意定做聖人

馬雲而家危危扶，仲想加多腳燈死佢

我正想講

李嘉誠好多業務

你估佢想退休架，再唔退命都冇呀

復仇者聯盟都有句對白
你以為你係馬雲？

講左
你盲？

認真，我決定從始退出連登，呢個係我最後一個post😊

退出未

李嘉誠條地產狗就算把啦

認真po咪搞事

晨早超越左佢啦